想做勇武

見到各位手足咁比力
甚少出去發夢既我最多都係做冷氣軍師 打下廢文廢字
見屋企撐警撐到藍 藍到發哂紫
和理非既我都想一齊出去
但冇gear同冇經驗既我好似有啲難
身邊又冇乜朋友有出去做勇武
所以自己單飛一個好難都好易比人拉
有冇手足可以帶埋我一齊出去刷經
即使係滅下煙 做代理火魔法師都好(本人都幾大力下
有冇手足可以帶埋我

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

最後既最後

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！